{"translation-revision-date":"2021-05-11 17:47:29+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Local Partner":["Yerel i\u015f orta\u011f\u0131"],"Get ready to start selling":["Satmaya haz\u0131rlan\u0131n"],"Personalize your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ki\u015fiselle\u015ftirin"],"Set up shipping costs":["G\u00f6nderim maliyetlerini ayarlay\u0131n"],"Add tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 ekleyin"],"Add %s to your store":["Ma\u011fazan\u0131za %s ekleyin "],"Import from another service":["Ba\u015fka bir hizmetten i\u00e7e aktar\u0131n"],"Import via CSV":["CSV ile i\u00e7e aktar\u0131n"],"Add manually":["El ile ekle"],"Use a template to add physical, digital, and variable products":["Fiziksel, dijital ve de\u011fi\u015fken \u00fcr\u00fcnler eklemek i\u00e7in bir \u015fablon kullan\u0131n"],"Start with a template":["Bir \u015fablonla ba\u015flay\u0131n"],"Products with several versions that customers can choose from":["M\u00fc\u015fterilerin aralar\u0131ndan se\u00e7im yapabilece\u011fi \u00e7e\u015fitli versiyonlara sahip \u00fcr\u00fcnler"],"Items that customers download or access through your website":["M\u00fc\u015fterilerin web siteniz \u00fczerinden indirdi\u011fi veya eri\u015fti\u011fi \u00f6\u011feler"],"Digital product":["Dijital \u00fcr\u00fcn"],"Tangible items that get delivered to customers":["M\u00fc\u015fterilere teslim edilen maddi \u00fcr\u00fcnler"],"Physical product":["Fiziksel \u00fcr\u00fcn"],"Install Jetpack":["Jetpack'i kur"],"By installing Jetpack you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Jetpack'i y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131{{\/link}}'n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz."],"Extensions setup":["Uzant\u0131lar kurulumu"],"I don't charge sales tax":["Sat\u0131\u015f vergisi alm\u0131yorum"],"Would you like to add the following paid features to your store now?":["A\u015fa\u011f\u0131daki \u00fccretli \u00f6zellikleri ma\u011fazan\u0131za \u015fimdi eklemek ister misiniz?"],"Set up manually":["Elle ayarla"],"No thanks, I'll set up manually":["Hay\u0131r te\u015fekk\u00fcrler, elle ayarlayaca\u011f\u0131m"],"Add paid extensions to your store":["Ma\u011fazan\u0131za \u00fccretli uzant\u0131lar ekleyin"],"There was a problem updating your tax settings":["Vergi ayarlar\u0131n\u0131z g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Set up WooCommerce Payments":["WooCommerce Payments ayarlay\u0131n"],"Task dismissed":["G\u00f6rev kapat\u0131ld\u0131"],"By setting up, you are agreeing to the <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">Terms of Service<\/a>":["Kurulum yaparak <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">Hizmet \u015eartlar\u0131<\/a>'n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz"],"By installing Jetpack and WooCommerce Tax you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Jetpack ve WooCommerce Tax'i y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131{{\/link}}'n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz."],"Install Jetpack and WooCommerce Tax":["Jetpack ve WooCommerce Tax kurun"],"Abort":["\u0130ptal"],"My business doesn't charge sales tax":["\u0130\u015fletmem sat\u0131\u015f vergisi alm\u0131yor"],"Store details":["Ma\u011faza detaylar\u0131"],"2 minutes":["2 dakika"],"1 minute":["1 dakika"],"1 minute per product":["\u00dcr\u00fcn ba\u015f\u0131na 1 dakika"],"Hide this":["Bunu gizle"],"4 minutes":["4 dakika"],"Undo":["Geri al"],"Import sample products":["Demo \u00fcr\u00fcnleri i\u00e7e aktar"],"Install %s":["Y\u00fckle %s"],"Task List Options":["G\u00f6rev listesi se\u00e7enekleri"],"Choose payment methods":["Bir \u00f6deme y\u00f6ntemi se\u00e7in"],"Good news!":["\u0130yi haber!"],"By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{\/link}}.":["\"Yap\u0131land\u0131r\" \u00f6\u011fesine t\u0131klayarak vergi oranlar\u0131n\u0131 ve hesaplamalar\u0131 etkile\u015ftirirsiniz. {{link}}Burada{{\/link}} daha fazla bilgi bulabilirsiniz."],"{{strong}}Jetpack{{\/strong}} and {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} can automate your sales tax calculations for you.":["{{strong}}Jetpack{{\/strong}} ve {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}}, sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 sizin i\u00e7in otomatikle\u015ftirebilir."],"Connect your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in vergi oran\u0131 ayarlar\u0131 ekran\u0131na gidin."],"Configure tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"Connect your store to WordPress.com to enable automated sales tax calculations":["Otomatik sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flay\u0131n"],"Set up tax rates manually":["Vergi oranlar\u0131n\u0131n manuel olarak kurulmas\u0131"],"You're awesome! One less item on your to-do list \u2705":["Harika gidiyorsunuz! Yap\u0131lacaklar listenizde bir madde daha silindi \u2705"],"Connect your store to WordPress.com to enable label printing":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flayarak etiket yazd\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Define how much customers pay to ship to different destinations":["M\u00fc\u015fterilerin farkl\u0131 yerlere \u00fcr\u00fcn g\u00f6ndermek i\u00e7in ne kadar \u00f6deyece\u011fini tan\u0131mlay\u0131n"],"The address from which your business operates":["\u0130\u015fletmenizin faaliyet adresi"],"Set store location":["Ma\u011faza konumunu ayarlay\u0131n"],"We recommend using ShipStation to save time at the post office by printing your shipping labels at home. Try ShipStation free for 30 days. {{link}}Learn more{{\/link}}.":["ShipStation kullanarak g\u00f6nderim etiketlerinizi evde yazd\u0131rman\u0131z\u0131 \u00f6neririz, bu size posta ofisinde zaman kazand\u0131racakt\u0131r. ShipStation'\u0131 30 g\u00fcn boyunca \u00fccretsiz olarak deneyin. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}."],"Enable shipping label printing":["G\u00f6nderim etiketi yazd\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Set shipping costs":["G\u00f6nderim maliyetlerini ayarlay\u0131n"],"Jetpack and WooCommerce Tax allow you to automate sales tax calculations":["Jetpack ve WooCommerce Tax, sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 otomatik hale getirir"],"With WooCommerce Shipping and Jetpack you can save time at the Post Office by printing your shipping labels at home":["WooCommerce Shipping ve Jetpack ile g\u00f6nderim etiketlerinizi evde yazd\u0131rarak posta ofisinde zaman kazanabilirsiniz."],"\ud83d\udce6 Shipping is done! Don't worry, you can always change it later":[" \ud83d\udce6 G\u00f6nderim tamamland\u0131! Endi\u015felenmeyin, daha sonra istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz"],"Proceed":["\u0130lerle"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Post code":["Posta kodu"],"Address line 2 (optional)":["Adres sat\u0131r\u0131 2 (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Please add a post code":["L\u00fctfen bir posta kodu ekleyin"],"Upload a logo":["Logo y\u00fckle"],"Complete task":["G\u00f6revi tamamla"],"Please add a city":["L\u00fctfen bir \u015fehir ekleyin"],"Please add an address":["L\u00fctfen bir adres ekleyin"],"For stores currently selling elsewhere we suggest using a product migration service":["\u015eu anda ba\u015fka bir yerde sat\u0131\u015f yapan ma\u011fazalar\u0131n \u00fcr\u00fcn ta\u015f\u0131ma hizmeti kullanmas\u0131n\u0131 \u00f6neririz"],"For larger stores we recommend importing all products at once via CSV file":["Daha b\u00fcy\u00fck ma\u011fazalar\u0131n t\u00fcm \u00fcr\u00fcnleri CSV dosyas\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla tek seferde i\u00e7e aktarmas\u0131n\u0131 \u00f6neririz"],"For small stores we recommend adding products manually":["K\u00fc\u00e7\u00fck ma\u011fazalar\u0131n \u00fcr\u00fcnleri manuel olarak eklemesini \u00f6neririz"],"Optionally display a prominent notice across all pages of your store":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ma\u011fazan\u0131z\u0131n t\u00fcm sayfalar\u0131nda belirgin bir bildirim g\u00f6sterebilirsiniz"],"Set a store notice":["Ma\u011faza bildirimini ayarla"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo":["Logonuzu ekleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131n markal\u0131 oldu\u011fundan emin olun"],"Create homepage":["Ana sayfa olu\u015ftur"],"Create a new homepage and customize it to suit your needs":["Yeni bir ana sayfa olu\u015fturun ve bu sayfay\u0131 ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uygun \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirin"],"Create a custom homepage":["\u00d6zel bir ana sayfa olu\u015ftur"],"We\u2019ll add some products that will make it easier to see what your store looks like":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeyi kolayla\u015ft\u0131ran baz\u0131 \u00fcr\u00fcnler ekleyece\u011fiz"],"Please select a country \/ region":["L\u00fctfen bir \u00fclke \/ b\u00f6lge se\u00e7iniz"],"Shipping cost":["G\u00f6nderim \u00fccreti"],"Shipping rates can not be negative numbers.":["G\u00f6nderim \u00fccretleri negatif say\u0131lar olamaz."],"There was a problem saving your store location":["Ma\u011faza konumunuz kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"Your shipping rates have been updated":["Kargo \u00fccretleriniz g\u00fcncellendi"],"Customize":["\u00d6zelle\u015ftirme"],"\ud83c\udfa8 Your store is looking great! Don't forget to continue personalizing it":[" \ud83c\udfa8 Ma\u011fazan\u0131z harika g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor! Ki\u015fiselle\u015ftirmeye devam etmeyi unutmay\u0131n"],"There was an error importing some of the sample products":["\u00d6rnek \u00fcr\u00fcnlerden baz\u0131lar\u0131 i\u00e7e aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu"],"All sample products have been imported":["T\u00fcm \u00f6rnek \u00fcr\u00fcnler i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131"],"I'll do it later":["Daha sonra yapaca\u011f\u0131m"],"You won't have access to this functionality until the extensions have been purchased and installed.":["Uzant\u0131lar\u0131 sat\u0131n al\u0131p y\u00fckleyene kadar bu i\u015fleve eri\u015femezsiniz."],"%s \u2014 %s per year":["Y\u0131ll\u0131k %s \u2014 %s"],"Store logo updated sucessfully":["Ma\u011faza logosu ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi"],"Country \/ Region":["\u00dclke"],"Yes please":["Evet, l\u00fctfen"],"Retry":["Tekrar dene"],"Set up":["Ayarla"],"Recommended":["\u00d6nerilen"],"Import products":["\u00dcr\u00fcnleri i\u00e7e aktar\u0131n"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Free shipping":["\u00dccretsiz g\u00f6nderim"],"Address line 1":["Adres sat\u0131r\u0131 1"],"Dismiss":["Kapat"],"Rest of the world":["D\u00fcnyan\u0131n geri kalan\u0131"],"Configure":["Ayarla"],"Buy now":["\u015eimdi sat\u0131n al"],"and":["ve"],"Store notice text":["Ma\u011faza duyuru metni"],"Go":["Git"],"Add products":["\u00dcr\u00fcnleri ekle"],"No thanks":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"City":["\u0130l\u00e7e \/ Semt"],"Variable product":["Varyasyonlu \u00fcr\u00fcn"],"Continue":["Devam et"],"Update":["G\u00fcncelle"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/task-list.js"}}