{"translation-revision-date":"2021-05-11 17:47:29+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Products by Tag":["Etikete g\u00f6re \u00fcr\u00fcnler"],"Display a grid of products with selected tags.":["Se\u00e7ili etiketlere sahip \u00fcr\u00fcnlerden olu\u015fan bir \u0131zgara g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/product-tag\/index.js"}}