{"translation-revision-date":"2021-05-11 17:47:29+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Show search field label":["Arama alan\u0131 etiketini g\u00f6ster"],"Label is visible.":["Etiket g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Label is hidden.":["Etiket g\u00f6r\u00fcnmez."],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Search":["Ara"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/product-search\/edit.js"}}